人生踏入三字頭 想乞句生日快樂

Happy birthday to me

巴打生日快樂祝你平平安安

生日快樂

多謝巴打 你都要平平安安健健康康

有啲嘢講咗就收唔番啦

多謝你收唔番

生日快樂巴打

生日快樂 日日開心

連登有愛 生日快樂

我前日生日，都係踏入三字頭，生日快樂，巴打

Happy birthday, 進入三十歲, 心情如何？

生日快樂~

Happy Birthday!

三十而立 祝青昂首人生路 共勉之

人生新一頁呀！ 真係唔想長大

多謝巴打 一齊加油

巴打生日快樂

每年都必睇一次

我都今年年底30鳥
真係時日太快

生快呀清

生日快樂 祝你身體健康 生活愉快

好多嘢 好多說話 都好似之前無耐發生咁

happy birthday

生日快樂!

Happy birthday

生日平安 話說我啱啱好大你一年

巴打 我同你同一日生日，沒有晚市堂食的生日

生日平安呀

人大了 慶祝活動也不太重要了

生日快樂🎂🎊

祝你順順利利 開開心心健健康康

有無買生日禮物俾自己？我都係1月生日

hb

Happy Birthday 👏🏻👏🏻👏🏻

生日快樂~ 上年十一月我都30左

生日快樂🎂

巴打 生日快樂

雙槍雄! 係洪興阿標哥叫我黎殺你嘅 !

我都係今日生日
但部電話過左12點就冇響過

巴打 祝我地生日快樂